超5000名利迷請願：美斯停賽！他打人要追罰

有超過五千名利物浦球迷發起請願活動，要求歐洲足協對美斯（L.Messi）施加停賽處罰。

在「」網站上，有紅軍球迷發起了請願，訴求和理由如下：「對美斯追加停賽處罰，他很清晰的擊打了法賓奴（Fabinho）的頭部。」

在首回合巴塞主場對利物浦的一次進攻中，法賓奴阻擋美斯，球證判給巴塞罰球，但利物浦球迷認為，美斯有故意擊打法賓奴頭部的動作。

利物浦球迷：美斯這一下該追加停賽

在請願書下，很多利物浦球迷留言。一位球迷寫道：「美斯擊打了法賓奴的頭部，卻得到了一個罰球，還攻入了。我認為歐洲足協應該仔細回看這一幕。」

還有紅軍球迷寫道：「歐洲足協應該回看美斯的舉動。首先是擊打法賓奴，然後偷偷把罰球從原地往前挪了4/5碼。希望歐洲足協有所行動。」

另有人寫道：「美斯很清晰的擊打了法賓奴的臉，然後他插水在地。」

（比森霍芬）

應該取消3一0果球

咁占士米拿果下直接紅牌先啦

利迷對狗眼生係屎忽

追返拉莫斯拎返上年冠軍
屌你老母拉莫斯

好肉酸

假猁黎嘅

連利：呢5千條友都係49000扮利迷

最衰都係美斯

笑撚死

睇唔到 淨係睇到美狗出招打人

[img][/quote]

直接請願頒個盃比猁算啦

上年挑戰完鍠今年又到疤

西甲終結者

法賓奴本身都係不死人

利物浦球迷係咪癲撚左

然後他插水在地

好彩無停佢賽

停左痢狗應該贏唔到

岩